[黨鐵幫兇］聽晚八點去屋企附近既地鐵站查詢

一個站你就關到
全部地鐵都有居民落黎查詢又點

我地唔係要癱瘓地鐵/阻礙列車行駛

我地淨係想港鐵交代呢一啲問題：

1. 係唔係配合警方所有指示 罔顧所有市民利益？
2. 關咩站至咩站有咩準則？時間幾耐你話事？
3. 若果市民因鐵路關閉而出左任何事顧 係咪港鐵負責？

和理非查詢 唔好破壞
人數係最大優勢
我地唔去前線都要保護勇武

勇武手足荃葵青後休息 辛苦曬

光

復

香

港

時

代

革

命

黨

鐵

還

眼

我

列

車

推爆你

冇地鐵 勇武好難做人

推

你老母黨鐵

再推推